唔訓既你 依家做緊咩野?

上緊lihkg

迪布尼please。。。。。。

WHY?

why not

睇唔到入完去有D咩咁得意

無人
完

嘻嘻

寫緊信

Macau rip

This post rip too

me come 十卜

果汁

打老婆

得罪講句
點解一間大學既廣告可以打飛機打到咁

瞓緊覺

咪係

利申 中三畢業

低俗

瞓先 早抖

睇緊呢個post
等開post等咗好耐

等you

hi

你會等我

這post不太有趣的

i leave 88

返黎

ynwa

1-1 very good

mu -.- 矛

其實我無睇

您好

邊個post先有趣

唔知

我只係想入來傾下計

好搞笑 佢個樣好惡

你個樣都係

MMA

因管理不善

寫左幾版

END

...

仲寫緊